\section{Famille Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard} / Nevill \index[noms]{Nevill, Cicely}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I988_I989}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Richard Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Richard of\_Cambridge Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard of\_Cambridge} \textit{[... - 1415]} et de Anne Mortimer \index[noms]{Mortimer, Anne} \textit{[...]}.
Il a 1 soeur : Isabel Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Isabel} \textit{[... - 1484 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Richard of\_Cambridge Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard of\_Cambridge} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1415}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1460}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Cicely Nevill \index[noms]{Nevill, Cicely}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Ralph of\_Westmoreland 1st  \index[noms]{, Ralph of\_Westmoreland 1st} \textit{[...]} et de Joan Beaufort  \index[noms]{, Joan Beaufort} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re : Richard Nevill \index[noms]{Nevill, Richard} \textit{[... - 1460 \footnote{.}]}.
Son \'{e}poux, Richard Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1460}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1495}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I988_I989.tex}{}{}
\par
Ils eurent 8 enfants : Elizabeth  \index[noms]{, Elizabeth} \textit{[... - 1503 \footnote{.}]}, Edmund  \index[noms]{, Edmund} \textit{[... - 1460 \footnote{.}]}, Ursula  \index[noms]{, Ursula} \textit{[...]}, Edward\_IV  \index[noms]{, Edward\_IV} \textit{[28 avr. 1442 \footnote{.} - 09 avr. 1483 \footnote{.}]}, Richard\_III  \index[noms]{, Richard\_III} \textit{[02 oct. 1452 \footnote{.} - 22 ao\^{u}t 1485 \footnote{.}]}, Margaret  \index[noms]{, Margaret} \textit{[...]}, George  \index[noms]{, George} \textit{[...]} et Anne  \index[noms]{, Anne} \textit{[... - 1476 \footnote{.}]}.
\clearpage
